辛灝年講堂：《感謝香港一》找回中國人應有的時代精神！

純share

次次放佢篇訪問學者都可以收廢老皮

2:30就未必 但一定係929 銅

P推

yes

高質愛國反共份子

廢老想奶共,點知奶都奶唔起

有冇簡短文字版？
有時間先細看成段講話

「我是愛中國的、你是愛中共的」

愛國?可以
愛共?不了

佢講呢句真係好有氣勢

講真,如果唔係有連登仔share佢啲videos,我都唔知有呢個學者

推唔郁

老左好多... 保重啊 辛先生 中共最怕既反共人士之一直!

出翻黎！

佢好有料！64時佢係放下槍反抗司令既解放軍營長！